用護陰呀﹗﹗

尤其是男士，full gear之餘，勿忘護陰的重要性﹗

//
【光復元朗 | 記者第一身視角中彈片段：擊中下體感暈眩 瞓地被急救治理】

警方與示威者於西邊圍牌坊附近對峙期間，瘋狂掃射胡椒球、海綿彈及橡膠子彈，多次擊中記者。本台有記者兩度被胡椒球擊中下半身，其中一發更直接擊中陰部造成劇痛，再加上催淚煙攻上褲襠，該名記者劇痛至產生暈眩感覺，需由在場示威者進行急救。

//